有咩短髮型唔洗gel頭？

唔想煩

留長少少
電髮 之後 剪短
咁就唔洗點整個頭

有冇圖睇下 我嘅髮型好似唔適合電髮

要gel 鬚

電得

陰再留長小小
電前面同頂 揀返中至大圈
左右剷短

每朝洗個頭再吹乾就出得門口

朝早通常唔洗頭

咩髮型都可以唔gel 頭架～
調返轉，你就算得一條毛都gel 得架～

唔洗頭咁你全部要電既都無得玩

中間個個囉

剪兵仔頭啦 剷平哂幾方便 又靚仔

Mk大斜陰

Buzz cut 啦，唔洗煩

朝頭早返工邊度有咁多時間洗

呢類頭係要落定型
前陰咁厚落街一吹就走哂樣
樓主朝早仲要唔洗頭
中午開始立果時就會左右開變中分